邊個影響校譽？

咪擺垃圾上黎啦